毒撚秒回

希望過咗十二點仲見到大家

#2

屌你老母狗強

你好叻

樓豬

熄左？

快到

唔洗pin佢應該都見到

買左機票 準備番鄉下了
以後唔做中國人

牙薯

我個po ah

送野比佢都要唔開心
做人好辛苦

曾經我次次都爭唔到

就了

可以嘅話pin吓都得

一齊

我係香港人啊hi

做咩喊

冇得用了

餃姐

試下對佢衰啲

你兩老都是香港人？
咁幫你唔到

我記得
見證住你終於搶到

皮皮 有冇down vpn

我到時就唔係香港人
bno垃圾走唔到佬

bno拎左未啊

條仔點

幾時走

有bno就拎bno

冇bno

屌你老鼠你藍剔我冇問題
問你有冇事你講聲係唔撚係會死架
擔心你呀on9傻婆

唔可以咁
但係我自己都送左3千幾銀
想佢開心下都唔得

耐性你教我的

善心打破自己

點解冇既

留名先聽日唔知有冇機會

jm9

要快d拎果本passport 唔要首先係支那人

冇申請過 好似係

你問下兩老好

Jm9 jm9

邊到仲可以叫春

未

會見到

冇乜點既
呢幾日冇提

大嘔

被世界遺棄不可怕

唔洗擔心

餃餃

出現了人呢？？？？？

屌佢老虎真係
佢試下同我講有野，我即飛的出去屌你老母

善

Here

問左啦

白痴

我做下一個

其實有冇用

叫埋呢3個鐘就冇得叫啦

再次多謝呢加到嘅大家陪我由有春叫到呢加冇春叫

收皮咪jer

隨心

唔知

喜

起碼你講左野唔會搵到你ip

做咩下一個

毒撚秒回之熄登篇？

Pin plz ?

唔洗啦thx慣

秒

呀嘛嘛啫，我都

咁咪好

Hi豬
一陣研究下

可以

唉 佢都係大人嚟嘅

你有搵過我？

多謝你牙女

簡緊買邊隻
有無推薦？
掛掛？

打緊機

呀？

乜

要12點前買係就快

希望你明

佢自己唔知佢嘅嘢

我都揀緊 睇緊s字頭定N字頭

幾時叫我傻豬

原話俾翻你

咁就幾年啦

我慣你miss我

唔識

寵慣曬

收到風你仲溝緊

傻豬

係

好似N好，多人用，有折，睇完隔離post個計價幾好

S係邊隻？

寵我

？？？？？？？？

諗住n

下

唔撚甜你

可以
祝你早日甩p

800蚊3年

Surfshark

係，對住佢我好難隨心

咁無了

我到熄燈個日都甩唔到。。。

唔係有心

想N

唉好撚頹

好彩唔稀罕

Mat 屎我就識

道理我們都明 但是

重撚緊

香港

Share6 devices wor

係好撚貴

知道

叫佢

我知咩事其實

Siu4

咁收皮未

係，屌佢老鼠

i know

代佢多謝你

難得你多謝我
咁我收皮

唔好亂諗嘢得唔得

點解要12點之前？

So gd ah

其實還好 Netflix自己一個一年都成千

唉我收返喇

少貴

牙楚

觀察多排

我愛大家

我窮撚
但都要買了

幫你報時 重有兩小時四十八分鐘

佢哋誠邀你打雞 好似

佢有我叫

貴

慢慢

我個腦已經唔識諗嘢

大家都愛你

抵啦喎

點解會咁

yayaya

NNN

我一個月得200蚊零用

我都係

不離不棄

快啲派坦克鎮壓啦，我好想死

我知

廿幾蚊一個月姐

我知呀

變天

太多嘢 load唔切 唔想load

咁好
夜d啦咁 我仲係街 十點左右啦

我嚟緊了

去做鴨

晚上好 好耐冇留言

我保護你唷

佢哋好有你心

去食大陸奶粉快d

我冇

好忙？

想做ptbf

買黎睇av架要

好久沒見

草

遺言了

嗚呀

來

黎留言刷個存在感

可唔可以陣間先買

你都係

真係冇bno就睇下點樣走佬

我上唔到網

WH 等人請？

唔識游水可以點

你幫襯我？

（突發）國安法將於7日後通過

屌你突破盲腸

即刻衝去買

重未比你carry

冇Wi-Fi？

其實睇多陣會好d
遲一兩日買唔會死

咩排 有冇加好友

驚無機會

唔係就只係睇到d老雞大陸鳳者扑野

你問下摩西

點會有

加咗啦 鑽3呀好似

呀伯屌雞。。。

我拒絕
屌我橋本bb

橙橙

真係唔好咁上心

Tied LM

屌

星救大家

好想咸

笑撚咗屌

唔洗驚
你咪係冇機會嘅人

返黎

屌你老鼠

邊到可以搵到佢

門關起的一剎

我讀

2秒就射

攬攬

有啲咩

我掛

好

快d買
唔係你就睇唔到

大家都好和平

咁又係 冇叫我打機
你幾點食完

lur啖口水。。。

係。。。

冇走過

口乎

What happened

食乜
我而家先出去

可能又要返最初頭
靠想像力打丁

和平就好

對對

我話我

少癲

我和平主義者

唔撚想忍 雖然冇mood

就嚟忍唔住
我怕唔爆的話以後冇機會

咩

浮

必經

想開你好耐

逗完利是好走喇 見冇人覆你咪醒水囉

咩事
我們在的

反正冇機會不如放過啦

唔阻止

23條來了

兩封thx

真係隨心了

負皮你

諗住最後一擊收返個靚尾

真係要

紫色兩封thx

我捧盆桔俾你

p牌負皮到咩

紫色難搵啲

小妹要腳圖

所以唔阻

暴風雨嘅前一秒

點解佢有我冇

負唔到

冇能力 最多自爆

馬賽對波圖正啲

你都唔阻？

表妹嗰隻得唔得
金毛外國未成年

冇錯

咖啡嗰隻

我願意幫大家硬食

都係沒心情做功課

唔是糖水咩

你搵你哥哥

食你嘅糖水

Hi
咩事

你mon po...

你外國驚咩

唔想了
你地隨心

你唔係岩岩講架咩

我想叫埋你的

我mon po狗

我無心情做人

呢個有咩

係係係 想

我係你我就。。。。。。

乖乖哋 坐喺度 準備

驚
日日比支那人話要買起我全家

我唔想再食檸檬

好彩我冇亂講嘢

唔係呢個就上個

唔差在 沖埋個涼先
5分鐘

係 我躝緊出去

Timing 嘅野

我會掛住你地架

我準備好了

做咩

luv u

手動正皮

哇屌 又關我事？！

雙鐘冇限q

以前深夜我會打俾人講我殺咗人一時糊塗

會唔會連tg都用唔到

睇下聖經

幫到盡咗

熄登之後要掛住我
利害了我的国

鳩打面

吓 做乜 唔係講緊你播
留喺度啦

p埋張狗強先

驚唔驚搵我唔到

想你打比我

ptbf唔賣身

字海不了

有可能
所以要用vpn

會的

唔好呀

Me2

我一定係信啦宜加

冇啦冇啦

再見啦牙雞

屌你老母

我唔識

對 我明特別服務要加錢

講起vpn
好多個月前比左錢買

你咁驚做乜嘢

當自己返左大陸乜都上唔到

愛你

牙女你咁強搞唔掂

睇毛語錄喇

有咩事千其唔好回頭望
要跑就快啲跑

有既

痛妹

你地講到世界大戰咁

我都想打比你

點算

佢

掛仔

好 咁我都係走先

係㗎 防空洞都冇用

打我

有點頹

好彩冇人搵我姐

同我用

網絡好危險

好撚貴

點解你要走傻的嗎

防人之心

冇人搵我的即刻冇嘢好擔心

要睇av

都要做，睇埋個故事落去

我都唔多

冇網上
末日了

係 呢個世界有錢就得

渣架

B

香港省

做乜姐我

動森都冇得玩

跳落去唔洗做

有咩vpn好用

你好嗎

窮撚買左三年

冇點

死啦隻腳同隻手有啲痕

U絲

唔會的

Huggie

想咬下人

我都係睇隔離post

我係nord

未去到呢步，頹謝

乖

我會掛住你

小妹性冷感

動森都冇了

留多次

叫你唔好成日扑咁多

還好，有d頹，聽日簽完約真做功課

我係0 冇嘢好worried

I will miss you a lot

:~
我d動物

30

癲

猛男執樹枝

自己成日扑自己個頭

咁我地呢

我黎扑你了

想睇

上年買的 冇點用

扑人地啦

宜家開始用

熄登都要掛住我
而背緊毛語錄

我都會 我會掛字在座咁多位

你唔好次次笑就屌我老母啦 俾個笑喊emoji都好呀
我好驚呀

自介呢

可摸耳比我咬啖

準備了

我地在心中得

仲毛？想死呀？
習啦

咁比我chur爆你

咁就好了 加油
支持你

可能我哋曾經觀塘相遇過

笑死

梳😂

比你咬脂肪

好想日日朝頭早同你講嘢

唔出奇 但我好小出街

爹親娘親都不及習主席親

快d背 我背好啦

好想日日朝早睇你訓左未

我成日出街

我d bb

雞柳

請慢用

學寫簡體字未

我唔識出街

咁快啲諗定下一本係乜嘢啦

搵我？

有緣再見

教你

唔捨得咬你

運動都係要做

bbbbbbbbbbbbb

Lm

我最愛bb係剪刀

学了
DSE就会用

多謝

好過比人分屍

我都有佢
我最中2香草

咁快沖完

好感動

係！精神

已經無一本本 我而家學習緊 偉大習主席嘅言行舉止

保護你

做乜姐你

已敗走

唔巧啊

頭先帶左電話入廁所

冇寫到

你都傻嘅仲係言行舉止

唔撚係話

我爆你

零分

草 不会啊

明咪得

你隻小剪刀係廢屋定主題屋

人呢？

Repost

偉大嘅習主席啲言行邊係我地呢啲平民百姓就學得嚟

我都唔識

話咗，timing 嘅野

廢屋

入水

我哋化驗完大陸催淚彈做咩好？免費公眾VPN計劃！

呢個得唔得?

我一早學習緊習主席嘅精神

完咗啦b

可以寫得快啲

我都係
但我好愛佢

普通話我有一手

Btw剛剛開
In case

我只係沖左個涼。。。。

我重有隻七彩羊 好靚

咁我仰慕佢 我咪學lor

系习近平新时代中国特色社会主义思想

唔入的

你一定要學識佢嘅表情同埋身體語言動作

錯過咗了

掛仔丫
心痛中

諗嘢諗快啲先重要 利申Ls aim 2

返黎啦牙契仔

今次記得曬你地 真好

好撚柒我記得

做咩要留

召喚

我有咪得

我記人真係好差

盡力了

谷聚

佢個眼神你學咗未

封動森就碌柒

好似通識，綜合嗰啲完全地唔夠時間寫

咪咁，我都留咗

仆街

學咗啦 咁簡單

牛你

你睇上面麻雀張圖
笑死

皮耶羅

唔緊 我記到咪得

咁可唔可以教下我

不了 唔想撞棍

佢講嘢嘅語氣呢

佢不知幾靚間屋都靚

咁我Chur爆你

我隻大笨象靚啲

留下contact姐
扮有人搵

係 佢間屋好靚

ok 隨佢

真係諗嘢快就得
跟住要寫到冇時間俾你停低思考
用殘體又唔熟有時又要諗吓隻字點用殘體寫 不如繁體潦快啲

有心學自然學到

邊隻？

中国万歲

學得7788

冇得聯網我同維尼玩毛毛

真係笑死

你紅字喎

條友真係仆街嚟

有喜洋羊

紅字出名多人搵

契老母等緊你
知你睇緊

991010去咗邊？

係嘅你啱

可能我寫字真係有啲慢
份通識卷同埋綜合卷都係剛剛好夠時間做

我屌柒佢

咪駛驚熄登住，今晚係傾國安法，仲未有真定案

真心冇

你都係紅字

我綜合卷唔知做咩炒咗
好戇鳩
但係我作文有4。。。

咁易走

屌你又鬧我

係正式有國安法之前 會搞掂埋佢

燒村啦屌

Full住面膜等招魂

牙女做到野

痴線㗎你咁遲先學
我每晚都攬住本毛語錄瞓覺

好差

傾得嘅話都唔會有人反對啦
爭在條例會係點樣

有原因嘅

巧掛住佢

屌啊 我係例外 我無人搵

幫佢沖埋涼

我唔搵

點都好 真係分分鐘以後番去鄉下住

屌你mon到實嘅

個post樓主好撚好笑

我綜合好似得2定3
之後成科中文係二

幫左你老公沖未

我諗極都諗唔明點解會一左
真係痴線

佢哋可摸耳入曬黎揾我哋

所以消失了

中文1？

梗係啦 成個po得兩三個藍字咁顯眼

係男人嘅就出嚟
驚系咩

咁你做返藍字算啦

唔得架 要好好放置本毛語錄
要尊敬佢

你又消 咪啦

綜合一左

邊個我老公

紅字都唔搵

毛語叫人打走資派

男人老狗 驚驚

藍字會比人jer

ig direct咗佢

真

我個已

新北江咩

我覺得大陸係認為民怨係爆無可爆
一次過爆曬好過分開幾次嚟

呢個世界無神架

As usual

一陣俾你睇
依家許願

我說話有5拉返高少少
唔係我都有機會係1

唔怪得我哋啲藍字

我都係說話五

屌喇星

(icuing)

屌你開島啦

我個不

是但啦
橫掂佢地個世界得抖陰

我晚晚都放喺枕頭底。
等我嘅思想係瞓覺嘅時候再吸收毛語錄嘅精神

金毛仔咩

icu都要玩ig㗎

唔係呀我而家喺其他人度啊

入大七d 大佬叫我靚倞

香港一樣有返工

(復活)

me

拉闊啲嚟睇
以後唔使睇到警暴了

我攬住佢瞓代表我發夢都諗起黨
你依家係咪批鬥我

You guys are so fucking weak
Me strong strong

下次就坦克

個個都做娜娜

收皮啦

想染返個金毛

人哋吊曬鹽水無時間打字

入黎望一望你就走

說話真係幾容易有5
鳩吹左兩句就得

我都蠢蠢欲動

已醉？

做咩要走

我尋開心炸

以後世界好安全
無人反對
齊齊玩抖陰

出坦克嘅話我會乖乖地返屋企

我嗰陣考完跟住比同組嘅人話點解我唔俾佢哋講
我心諗佢都痴線
唔係你死就係我亡
睬你都有味

想add絲打

比機會你搵佢

我說話7

你說話幾多啊

你都留囉

開心呀有好多流星

語音輸入囉

想揾

留啦 到時起碼仲有機會吹

1

痴線。我比佢哋講到話好似辯論咁
句句都打到應一應
可能就係因為咁樣先有五

唔敢 怕醜

想嚟

啱啱收工

不談政見 抖陰真係弱撚智

返屋企啦

970個啡毛

驚沉船

坦克車埋你屋企呢

我係直頭好似係連登追擊人咁樣
不停不停講
完全比佢哋有機會講

真
從來都唔睇

佢高竇

Add我

認真？

小妹曾經都係一個金毛

想睇你留

命仔要緊

我好少講大話

我去咗Tg grp嗰啲人到
話說我加咗你未

藍字都沉

咁唯有係枕頭底拎本毛語錄出嚟

唔好chur 絲打

我mock 淨講totally agree with you

可能都係咁樣嘅原因先是有高分

好緊張

我自己係真係頂唔撚順啲膠面厚妝支那樣
再加埋自己睇人跳舞都可以睇到尷
抖陰真係中撚曬我心入面啲地雷

唯有拎國旗出來啦

Tg未

冇你咁厚面皮

想瘋狂叫

緊張d咩

我曾經也是啡金毛

其實我覺得係

比200蚊我啦

同胞 自己人！

對唔字

笑死冇出過聲？

Tg?你有冇入嗰個grp

好多化妝化到好得人驚

屌，提起佢我就嬲
屌佢老母

冇諗過加佢

我啲頭髮直頭試過金過表妹

拎錯青天白日旗

首輪+兩次發言

Tg冇。Dc有
你係DC 講

你對唔住毛主席

見好多台灣人都玩仲要post上ig
一見到就unfol

大家真心練
我頂人數就比多啲機會大家

你又嬲？

就嚟12點

我tg壞咗冇人搵到我

見過

好正遲啲想染個深灰玩下

收得皮

你想我講嗰個id?

好。。。

睇嚟無內容

春

可能係啲發言唔夠力
不過其實說話好蝦人。你對住一班勁嘅人你就會低分
有對比就有傷害

咪笑

做乜跟我講屌你老虎啊屌你老虎

我要留長返多啲頭髮先
跟住好想整二千幾蚊嗰個頭

冇人搵仲留嚟做乜

真 好期待
我愛國愛黨 實乜事都無

恭喜

你繼續啦

真心的

啱啱先搬完屋 舖完路
你唔好blk我動森啊

我都冇

同志你好！

唔捨得你哋

我都唔想...點算

比人斬開十八件

真啊 我比同組個d人鄙視

好似有人接

等我去許完願我上去講

?

will miss you

我都真心好愛你
真心大家可以攬住攬住
覺得大家都辛苦

鋪要幾多錢
同埋我買咗樣嘢俾你

我驚我又剪短
二千幾蚊？

咁sweet

真 同組個d幾勁

做左1set HIIT 比屋企人笑肺活量差

皮哥

評價三星

係染頭髮
二千幾蚊
但係我好鍾意嗰啲風格

無謂自尋短見

挽留

世界很活大家要頂住

點算 我地進度太快 佢話想hea下ma

儲人仔了

做多d

我講真

Polo使唔使錢

抖一陣再做

你留我不會走

而且我以後都唔可以再寫反共故

Netflix and chill

no

之前考到人唔講嘢 佢唔講咁就等我幫佢講
好鍾意講野

溝咗幾耐

你好

咁我返去搞搞佢
真係許左好多粒

惡法黎前，上一上水

可以寫革命先驅
你還有黨

男

我唔要

期待之後同佢Netflix and chill

少貴
同埋要漂嗰啲 好快甩

痛仔

你開個d po
仲有8964

食得？

情緒唔好 再比佢影響到

可能是留最後一次名

點算好

摺埋啦柒頭皮

男人

我知啊但係真係好靚
最多買啲鎖住顏色嘅洗頭水

大家咁話

呀海

攰 潛陣

Yep

讀讀

彤彤豬！我愛你！我愛你呀！

第時會唔會取消埋港幣

可能佢純粹有嘢做

我哋冇得hug

跟邊個做

nonono

你地都好talkative
禾係唔識講野嘅真毒

寶

見我會唔會無咁攰

？

有吊吊眼瞓

我等巨蟹先搞呢啲

Long time no c

禾系你既宝

問人拿TG
Day day hug

到時都唔知仲有冇得玩

由佢了 唔關我事的

Maybe

男人好掛住你呀
同左仔仔一齊未

我唔要見唔到呀海

好
問邊個

次次我落水你就上...

海

捉到一隻星座撚

仲未有得同你飲酒

見下大家，希望唔好唔記得我

ok ok

最後一次加油

潛左就無機會啦

Yes arhow r u

Bo
Please hug me til I fall asleep tonight

Dllm 又話和解嘅

係又好傷

有咩幫到先生你

Hug u everyday night

唔好提啦屌

掛

喊

都係差唔多
你呢？

未一齊不過應該就啦

標準答案 牙喬

可能只係鍾意jer人

見你打埋啲柒嘢就忍唔住想屌柒你

岩岩諗起你 你就上水
希望唔會係最後一次見到你

我地還可以聯絡到的 豬豬

但係好鍾意

Miss me?

慢慢嚟幾好

竟然 終於

講緊game入面嘅道具巨蟹燭台

Again

仆街搞到道別會咁。

躝啦你

受溝未

想hug
不過陪我is fine

飲呀幾時先

笑

大家知咩事啦

笑撚死
熄燈都仲叫緊

依家有得玩好玩 買咗個勁靚嘅床

別sad

如果
你還可以Tg me

唔會唔記得

Same

5ok

還好啦未死得

我好易碎

少少姐 冇事

意甲牙路

Huggg

Yes need your hug
Wanna meet you when I open my eye in every morning

hug u hug u hug u
very important

我個人不嬲都慢

Bbb

快啲瘋狂出島

4月聽到而家

???what

笑what

美 別咸

我都係真心

Not u then who

我諗住用晒啲里數

你都好耐下喎

Yesyes

開心

耐無見

好彩今日考完試

真
唔巧jer小弟

收皮啦大波妹

Ask your cat la 970

我安慰您

屌你
唔和解了

讀 我地會唔會再相遇㗎

Asked

清楚清

知你隻貓大波啦

覺得你5ok

舖路買咗我一萬五里數

潛先 有咩tg
唔留了

勁
又可以扑野啦

Sorry
I don’t have this service
Please feel free to contact later

Hi bb

話你

屌 佢假和解

我都唔會忘記大家連登有愛

Yesyes
Fucking important...

會架你在我心中

原來今日禮拜四

Noted

真，講左勁耐

要咁貴

有你我就ok

幾時畀呀叔揸

你而家先知

屌 都係
熄咗登 我可以tg搵你

等到你養貓嗰日

Hugghg唔想連登熄呀

大家記得要忍水

得你個天真嬌信咋嘛

易碎咁驚

慢慢煲

你去到就知 冇咁貴

太快好無實感

不嬲都圈養緊佢畀我屌

放假放到不知時日

Ok thank you for your time
Have a nice day

你開心就好

牙美
好耐無見

我都唔想

返去睇吓

係 無錯的

我會記住你

係呀最近點呀

我都知你係

屌你老母睇到你扔行路草落海嗰張笑到傻撚左

Had a bad day

最黑暗既日子

識入嚟？

今個970係我嘅

寶 幾時再放假

有冇我你都會ok

小攰

No telegram id found

屌 都話我好易比人呃 易信人

小弟啲幽默感同才華不經意間洩露出黎真係唔好意思

煲到幾時

集中營再見

？
我第一次入po
who are u

係.......

收皮

Y 咒我

美

有冇掛住me

呼 還未。寶

真 到時相認

970準備

繼續jer啦 仲自怨自艾

好似流星大暴雨咁樣

就滾
真係滾今次

有啊

多謝我失戀嘅時候有你地陪我

970

講呢啲大家陪住大家

Such user is inside the huge sea

960

準備

見到我就唔攰

我唔想以後唔可以喺呢度同大家講我個頭諗嘢諗到好痕

964

I mean, me

垃圾到震

Ready

你要小心身體
唔好成日飲凍野
得閒就做下運動
唔好同啲令你唔開心嘅人做朋友
美愛你 你要愛自己

連中 多謝大家...

還好你呢

Dllm on撚9

點都唔會離開香港

記得洗頭
不過呢兩日少d

我係周逸喬

下個禮拜好似會入去

你係咪忙完啦
我記得㗎！

點信呀，講左成個月

Show blocked user

971
海麗邨去到石排灣
經香港大學李嘉誠醫學院
行域多利道

你過得好嗎

講講下都想喊

我忙完啦打機打機

Cls

Easy...

到手同你講

Chole

Bingo

第一次見面

唔好 國安法來了 驚驚

搶埋個1001先

唔好
咁有緣再見了

88